Шарик висит: а) на нити длиной 1; 6) на стержне длиной 1 с пренебрежимо малой массой. После горизонтального толчка шарик делает полный оборот. Сравнить минимальные значения начальных
скоростей.

/ не
,
, м
'
\
\
!
\
/
` м
` 76

Выберите один ответ:

© == +
м

ао

приведённых данных недостаточно, чтобы ответить на этот вопрос

=
